﻿#Customer Order Management System

Программа нужна для обработки формирования и учета заказов на складе.
Описание задачи:
3­4 разных склада,  на которых будут храниться продукты?
на каждом складе по 10­20 различных видов продуктов?  (желательно что бы некоторые продукты пересекались на нескольких складах)?
программой могут пользоваться 3 вида людей:
1. покупатель (он заходя в программу может видеть только наличие или отсутствие товара в продаже.  так же он может видеть состояние своего заказа ­ 1)принят,  обработан,  находится в пути,  доставлен (но информации ТОЛЬКО по
своему заказу)?
2. работник склада (заходит в программу под определенным паролем. Может видеть на каком складе находится товар,  в каком колличестве,  имеет возможность принимать товар)?
3. администратор( тоже заходит в систему под паролем( под другим уже),  может делать все то,  что и предыдущие 2 вида + имеет возможность перенаправлять товар с одного склада на другой,  будет видеть на каком этапе доставки находится товар.  пуль от поставщика до склада).    ? + может видеть состояние всех заказов от покупателя. Очень хотелось бы,  что бы все эти базы данных хранились на каком­нибудь облаке или сервере, что бы можно было зайти с разных компьютеров

Какие наименования содержит каждый товар:
- серийный номер (или артикул)
- цена
- кол­во штук на складе
- номер склада

#Client Side